我覺得今日嘅高調拘捕正苦俾緊個訊息大家

一，大家都知，想我地聽日少和理非，唔想我地再有百萬人出現。
二，就係想我地為今日被捕嘅社運人士、議員而衝。

換句話講，聽日佢地已經做好覺悟，見人就捉。

衝唔衝就大家睇路。
和理非就屋企十點後見。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好撚緊要

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

仲有排打，不受傷不被捕呀

推